出道六年Red Velvet小分隊形成 神仙顏值Irene澀琪即將出道！

Red Velvet出道至今已經產生許多膾炙人口的歌曲，每每回歸都會造成轟動，最近有消息指出，Red Velvet的Irene與澀琪將要組成小分隊，這也是他們出道六年來的第一個小分隊，讓所有粉絲都非常期待他們兩人的組合。

究竟他們會組成什麼樣的組合，又會走什麼樣的風格呢？至今還沒有確切答案，但是消息指出Irene與澀琪現在已經傾心在專輯的製作，不知道什麼時候會正式出道，在那之前，粉絲們就好好期待吧，相信Irene與澀琪會帶給我們更多驚喜的！

女女

Irene Wendy Joy Yeri 就夠了

想睇災+椰

支持喔 勁正

哇超期待

想J死人咩

想J irene

澀琪世界第一

老女人實閪口閪面咁跳舞

有幾撚弱智先會鍾意韓國女團

整容西交比你 我屌牙災

顏佢老母值

有幾撚賤種狗先會盲反

仲以為會有Joy

收皮啦你